Symfony PROCOST
========================


Fonctionalités du projet
--------------
Le projet est presque complet, les fonctionnalités qui manquent sont :

  * Recherche des projets depuis la page principale;
  
  * Obtenir le meilleur employé;
  